# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-18 10:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-18 10:51+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#. 須符合 USnte.esntyMain/Sub/Copy 之順序
msgid "MainSnte"
msgstr "[主句]"

msgid "SubSnte"
msgstr "[子句]"

msgid "CopySnte"
msgstr "[複句]"

msgid "def cnt of {} can't be empty !"
msgstr "{} 的播放次數必須有值 (但可以是0)"

#. self.btnPlay.SetFocus()
msgid "Play"
msgstr "播放"

#. button play for playing or paused
msgid "Play(ing)"
msgstr "播放中"

msgid "Play(ed)"
msgstr "已暫停"

#. type: FmMain
#. setting of play-count
msgid "set to 0 //cnt"
msgstr "播放次數=0"

#. setting of play-count
msgid "set to Def //cnt"
msgstr "播放次數=預設"

#. setting of play-count
msgid "go Prev snte //cnt"
msgstr "至前一句"

#. setting of play-count
msgid "go Next snte //cnt"
msgstr "至下一句"

#. setting of play-count
msgid "count - 1 //cnt"
msgstr "播放次數-1"

#. setting of play-count
msgid "count + 1 //cnt"
msgstr "播放次數+1"

#. type: FmMain
#. setting of play-speed
msgid "set to slowest //spd"
msgstr "最慢速度"

#. setting of play-speed
msgid "set to Def //spd"
msgstr "預設速度"

#. setting of play-speed
msgid "go Prev snte //spd"
msgstr "至前一句"

#. setting of play-speed
msgid "go Next snte //spd"
msgstr "至下一句"

#. setting of play-speed
msgid "slower //spd"
msgstr "更慢"

#. setting of play-speed
msgid "faster //spd"
msgstr "更快"

msgid "Music Repeater"
msgstr ""

msgid "set &All sntes (by def mainSnte/SubSnte/CopySnte)"
msgstr ""

msgid "set &MainSntes"
msgstr ""

msgid "set &SubSntes"
msgstr ""

msgid "set &CopySntes"
msgstr ""

msgid "set sntes to current &def setting..."
msgstr ""

msgid "&Batch change"
msgstr ""

msgid "cur Cnt"
msgstr ""

msgid "defMain"
msgstr "預設主句"

msgid "0"
msgstr ""

msgid "50%"
msgstr ""

msgid "60%"
msgstr ""

msgid "65%"
msgstr ""

msgid "75%"
msgstr ""

msgid "100%"
msgstr ""

msgid "125%"
msgstr ""

msgid "150%"
msgstr ""

msgid "175%"
msgstr ""

msgid "defSub"
msgstr "預設子句"

msgid "defCopy"
msgstr "預設複句"

msgid "EndMode: "
msgstr ""

msgid "Stop"
msgstr ""

msgid "Next"
msgstr ""

msgid "RepNum"
msgstr ""

msgid "RepForEver"
msgstr ""

msgid "left"
msgstr ""

msgid "right"
msgstr ""

msgid "top"
msgstr ""

msgid "bottom"
msgstr ""

msgid "tip :"
msgstr ""

msgid "Note : "
msgstr ""

msgid "frame_1"
msgstr ""

msgid "button_1"
msgstr ""

msgid "button_1_long"
msgstr ""

msgid "speed"
msgstr "速度"

msgid "cnt"
msgstr "次數"

msgid "original text"
msgstr "原文"

msgid "translated text"
msgstr "譯文"

msgid "len"
msgstr "長度"

msgid "note"
msgstr "筆記"

#. function/hotkey of hotkey tip title
msgid "function"
msgstr "功能"

msgid "hotkey"
msgstr "快速鍵"

msgid "speed dec"
msgstr "減速"

msgid "speed add"
msgstr "加速"

#. play count dec
msgid "count dec"
msgstr "次數-1"

#. play count add
msgid "count add"
msgstr "次數+1"

msgid "toggle play/pause"
msgstr "播放/暫停"

msgid "highlight color of selected text"
msgstr ""
